堀北真希退出藝能界專心湊細路

女優の堀北真希さんが2月いっぱいで芸能界を引退したことを所属事務所が発表。公式サイトに寄せた自筆メッセージで、「現在私は母になり、愛する家族と幸せな日々を送っています。このあたたかで、かけがえのない幸せを全力で守っていきたいと思っています」。

我同我太太商量左好耐得出既結論

各位觀眾抱歉